D學而無術ge人就係喜歡上學術show quali

好心你冇料扮四條就收埋啦
柒到冇人想同你嘈

求鳩其躂D冇人識ge Theories, 仲要撈埋一齊做瀨尿牛丸
please 癲到咁
邊個肯同你傾

你講左咁多一樣冇實證

連登大把samples你睇

講緊自己